{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 토마토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時に可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約のお知らせで予約人数に変動がある場合は、予めご連絡くださいという案内があります。 基準人数を超えたり、ペット同伴の場合、追加料金が発生したり、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は規定に基づいて決定され、施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを直火で焼くことは安全のため許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合があり、期間未確定により料金が誤って反映される場合があります。 入室の際はIPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができ、カフェ運営と駐車も可能です。 周辺には、トマト祭りやトマト祭り、天文台やフナ島、蓮の花団地など、さまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時に可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせで予約人数に変動がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合や入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は規定に基づいて決定されます。また、施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火で焼くことは安全のため許されませんし、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の誤反映はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、期間未確定により料金が誤って反映される場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "入室の際はIPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェ運営、駐車はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができ、カフェ運営と駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には、トマト祭りやトマト祭り、天文台やフナ島、蓮の花団地など、さまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 510
    }
}